
https://www.asahotel.com/en/karriere

Beworben via Mail am 19.09.24

---

Update 24.10.2024:

Hier war es im Grunde so, dass das von vornherein eigentlich immer über die REHEG ging.

Das ganze war etwas interessant. Sie haben im Grunde sehr schnell mitbekommen, dass ich mich bei beiden beworben habe, da sie momentan so viel zusammenarbeiten (ASA Pay).

Die ASA wollte dann eigentlich fix, dass ich wenn dann zur REHEG gehe.

Das wäre prinzipiell OK gewesen, aber bei der REHEG habe ich dann am Ende doch abgelehnt. (Siehe bei REHEG)

Ich weiß nicht, ob es was bei ASA geworden wäre - bei ihnen hatte ich im Grunde nie ein Vorstellungsgespräch!?

Für die Zukunft denke ich, dass ich mich schon nochmal bewerben kann. Könnte auch interessant sein?
Wie gesagt, ich weiß es eigentlich nicht wirklich...

